有生之年想見到咩大事件發生?

點解以前咁多大事件發生? 如ww,國共大戰,抗日,柏林圍牆,文革。

人類滅絕

利物浦拎英超

難少少wor ching

中國被打柒

天滅支那

冷戰五十年
中間有幾次臨近核戰邊緣
咁都未 ww3 都幾係奇
到蘇聯瓦解
啲核彈又無落入恐怖分子手上
又係係奇

VR game變到好好玩

世界未日

支爆

機械消滅人類

中國打贏三次大戰
全球以中文為唯一國際語言
亞裔人成為全球第一人種

中國大分裂

最近嘅大事已經要數到上911？

WW3
磁極轉移

中國統治世界不足一個月
外星人就忽然打到黎

想見到大量UFO登錄地球

外星人登陸

繼續黑哨可能得嘅

外星人：

中共解體

香港獨立

殞石打中深圳同腥港

飛機好似車咁普及